Данный пример кода демонстрирует создание бэкенд сервиса для каких-то бизнесовых задач. Во всем проекте написаны сплошные заглушки, чтобы можно было быстро внедрить в реальный проект. Используется .net7. Входной точкой является Hack2023.WebApi
Здесь используется:  
- архитектурный стиль CQRS - пакет Mediatr. Проект Hack2023.Projects
- модульное и интеграционное тестирование - проект Hack2023.Test
- чистая архитектура - разделение на репозитории и при необходимости спецификации (сейчас спеков нет)
- пакет EF - для работы с базой данных. миграции накатываются при первом старте приложения
- подтянут gitlab-ci.yml - для запуска билда и тестов в окружении gitlab, а также сонар для проверки варнингов
- написан docker-compose.yml - для описания базы данных и сервиса
